收兵係咩心態

姐係有時呢人地明明只係當你係fd 同你玩得埋啲
你條毒撚就諗多走去鍾意人
然後人地疏遠你=臭雞
人地繼續同你玩但冇鍾意你=臭雞

識人係咁 黐線㗎

真牙

毒能系甘

中意人有乜問題
不嬲由friend變couple架啦

可以止閪痕

咁......收兵係咩心態？

專登做啲嘢令人鍾意自己 再當人兵咁駛